<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Мой блог</title><link>http://example.org/</link><description>Recent content on Мой блог</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Зимний Байкал</title><link>http://example.org/posts/post_3/</link><pubDate>Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/posts/post_3/</guid><description>Настоящая страна не в выпусках новостей, а здесь. URL https://vk.com/baikalmile
Всем известен Байкал как крупнейшее озеро в мире. Многие также знают, что это самый большой источник пресной воды и одно из красивейших мест в России.
Конечно, это всё так. Но Байкал ещё идеальное место для соревнований по скийорингу. Это такой вид спорта, когда лыжник привязывает себя к мотоциклу, и тандем старается развить как можно бóльшую скорость на льду. В марте 2019 года на фестивале «Байкальская миля» был поставлен мировой рекорд — 197.</description></item><item><title>История Барбары Оакли.</title><link>http://example.org/posts/post_1/</link><pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/posts/post_1/</guid><description>С детства Барбаре не давалась математика. Она считала себя законченным гуманитарием, причём далеко не самым умным. В армии она изучала русский язык, чтобы получить надбавку, да так успешно, что её выдвинули в командиры. Но для продвижения по службе нужно было сдавать математику. И тогда Барбара придумала свой подход к точным наукам. Оказалось, если вам что-то «плохо даётся», ваши добытые трудом знания гораздо глубже, чем у тех, кому всё ясно с первого взгляда.</description></item><item><title>Путешествия по России</title><link>http://example.org/posts/post_2/</link><pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/posts/post_2/</guid><description>Настоящая страна не в выпусках новостей, а здесь. Чего мы там не видели? По опросам ВЦИОМ, 95% россиян мечтают куда-нибудь поехать, но только 36% планируют провести отпуск в родной стране. Мол, чего мы тут, дома, не видели? На самом деле, Россия — это целая вселенная с ласковым морем юга, густыми лесами Саян и суровыми льдами плато Путорана. А ещё увидеть все эти красоты можно без миллионов на счету, загранпаспорта и многочасовых перелетов.</description></item></channel></rss>